點解臭雞黃心穎累咁多人都唔死出黎交代下？

講真，香港人出下氣過一排已經唔撚記得，隻臭雞扮撚晒受害者走佬，真係想屌你老母，我最鐘意既鷲哥有新戲上都比你條撚樣攪到收皮。雞真係雞唔識做人。